「人生交叉點」肉醬多利亞應該就咁「不」黎食，定撈勻黎食？

倒左碟野淨係食隻盤

撈勻似食緊屎

潷嚟食先開胃

拎去喂狗

狗都唔屌

下面咩黎?

邊度？

醬下面

焗飯黎

碟

油撚到食過一次唔會想叫第二次